多數人獨裁既相反詞叫咩野？

習近平民主？
求教

開明專制

少數人去中心化？
利申：9upper

一個人民主

精英主義

具有中國社會特色之民主

民主集中制

咩野係多數人獨裁

有角嘅圓形

估佢意思係 貴族專制 寡頭政制 之類

並非多數人獨裁